香港人 我自豪

睇完呢篇文有感而發

曾幾何時，我覺得好善忘，但我都估唔到香港人可以堅持咁耐，我以為遊行最多遊一兩個月就會收皮，然後條例通過，返工嘅返工，返學嘅返學。香港人一直創造奇蹟，呢幾個月大家寫下屬於我哋自己嘅歷史，好多謝大家一齊行落去。

我哋128再創造奇蹟
128見！！！

128 維園見

就趁我們難得一起再聚不要退

推爆128